究竟邊度買到 chaos child 中文 psv版

走左幾個大場都唔見有
反而ps4版見到

galgame開係動物台應該冇錯掛

psn買數位版囉

想要實體呀

有冇去過葵涌廣場個間,印象中好似有

我近排都揾左一輪ps4版 揾唔到
結果都係psn算

ps4 黃金同188見到有極少量

因為我住天水圍 我淨係揾左屯元天同荃灣葵芳附近
無出黃金睇